有冇人好憎去D舊同學敍會

去到寒喧幾句 跟住之後就變成曬命大會

曬人工幾多

曬公司冇左佢有幾唔掂

曬自己岩岩買左摟

乜都曬

唉！有時真係唔講呢D唔得架咩

約sp大會

連呢D 都唔講仲可以講乜

喂 你近排點呀？

咪又係咁

做緊咩工呀？揾幾多先

1xxxx

哦！唔緊要！有得做架你果行！做耐D就高架喇！我依家果份就3xxxx 做緊xxx manager
14個月糧 過我都就升 到時人工就4xxxx
balabalabala

………………

你地咩年齡層先

識咩人 講咩野
on9無謂理

見到舊同學，自然會update 近況，一update 近況就自然有比較

去左幾次都無講人工wor
最多講下做邊行

睇下咩朋友 真係熟既洗咩update 近況 都知啦

唔熟個班通常都比較 寧願唔去
朋友重質不重量 但怕結婚小人去

你係咩人就群返果類人架啦

你自己可能都好想曬，不過係打邊隻手機game 咁解姐

去過兩次通常係講番小學d搞笑嘢喎

冇人會請我去
利申 Ive grad 拎綜緩住公屋

睇到笑左 但好灰

通常去完我揸車走

咪唔去囉，有咩大不了啫

唔係讀神科

呢幾年有幾多個唔靠幹買到樓

咁都有得晒?

幾多人工都買唔起樓架啦

幾多歲呀，為自己而活啦，去乜j reunion呢